我好撚鍾意係呀屌你老老母

你究竟明唔明

點解唔可以結婚呀

連宜到都無人理

你返去學下中文先開post啦戇鳩

係＝你？

屌好7 唔開心字都打錯 但有無人明